記得扲候志強水站飲品！說好的積極食窮建制派！

如題
扲埋佢老母條底褲

講真候強都算係咁
你地拉隊去搞鳩佢上水
佢仲派埋水幫你打氣
仲想點

支持候強做鄉議局主席

好鬼呀

邊個做都差唔多 佢起馬會出黎派野飲先

牛屎佬有咩好撐 佢搞咁多都係因為同政府傾唔掂數先出黎...你估佢真心撐咩

俾佢做到咪回復原狀

可唔可以解釋下候強簡柄遲咁做係咩居心
望唔透

拎就拎硬
拎完即走

唔好做多餘野
例如係補給站起哄嗌口號

唔好俾條仆街搶光環拎籌碼

前幾年佢明明係反光復
鬧人攪事
幾年就轉呔撐返轉頭
係咪轉死性

呢個舉動好奇怪

不可不防

呢d牆頭草...
個勢係共咪奶共
個勢係我地果面咪....

拎哂

民建聯 真無恥

上水巴絲小心中咗民建聯奸計
出黎抽水屌佢老母

候志強想拉低劉志強好耐
世襲制啊拿